警察迴避記者問題招待會

其實每次佢地都係答一樣既野....
我地仲有咩可以做? 好迷茫......